究竟叻叻主教係咪藍？

今日講講吓童妓，又暗示話黃絲做天使
之前都有睇過吓佢啲留言，大家小心啲佢

一早block咗

唔洗理啲 loser 啦

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：Blame the victim，近日又留言指示威者搵假記者陰鳩啲十分克制及被動地使用武力嘅警察。

上述資料更新日期：2020/10/4
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

叻叻教主仲想屈梓樂自己跳跌死
睇#36

周梓樂死因研訊︱
法醫相信梓樂頭部傷勢
很大機會因頭部右側受直接衝擊造成
資深法醫馬宣立稍後將出庭作供

#36 回覆

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案